[英雄聯盟] LoL S8世界大賽討論區 #365

支持the shy登頂封皇

Soaz出黎救世界啦

TB講得啱
係成套COMBO有問題
JG/TOP/MID 三個完全冇溝通
鳩玩
走位又慢

soaz出嚟表演極限走佬

喂，第二場啦喎

Kt vs ig先似決賽

留名等睇食屎狗完左場仲賴死唔走

哇屌 啲中國論壇同S2 PTT一樣

fnc真係收皮lu

SOAZ出黎應該死少三次到啦

ig
永不加班

次次一血走佬

JKL真係幾靚仔

呢2場NING都打得咁好
好難搞
有得換JG就話有用者
換SOAZ 又來表現極限走佬

唔明點解可以有人反the shy / 話佢唔勁
為左反連sion counter urgot都講得出

唔知世一AD見到JKL被CARRY到拎戒會係咩表情

真係好好睇

贏左wr#1都唔俾打飛機
唔通留到下年

IG S8淨係輸過比 小狗倒了 同 group stage FNC
真係勁到癲

in 牛牛 i 7

只要SOAZ手上有TP

fnc反勝到我切柒派街坊

事實證明FNC打完4強同8強己經自我膨脹到以為自己一定拎CHAMP

IG 羸埋佢 好驚比fnc反cup

唔敢click入大陸直播網，

應該隔住個mon都聞成陣精味

ig都白雪雪咁

IG隻JG打得好好
同FNC隻李星好撚大差距

史上差距最大既決賽?

好想睇多次食屎狗賴死唔走

雖然支持FNC
但係呢兩場真係一個好既教訓俾BWIPO
唔好成日以為自己好撚勁

S3 SKT將RYL吊住黎打仲大

收到風FNC將會讓2追3
等成班大陸仔精液瘀塞致死

一早話NING係IG關鍵位
封鎖到佢好似MLXD一樣會好打好多

唔計
韓仔carry

可唔可以咪再pick李星

勁條撚咩，fnc

fnc輸就上reddit
ig輸就上虎扑
邊邊贏都爽

點解職業賽冇人敢玩維加!?
又高傷 有控場 打到後期等對面犯錯 1個E足以團滅
玩左幾季都 無輪輸贏都只係玩維加!

Fnc加油

鏡頭轉到皇族應該同今日差唔多
不過睇埋第3場先

從來唔學haters潛水

事實sion係幾好打urgot

認同
the shy 真係勁到仆街
1 v 9咁濟

IG：the shy+rookie+3隻移動真眼

Fnc 點先贏埋之後3局

肥狗carry對面隊

首先你要打到後期

強國班友明明個個撐rng，要全華班，根本冇乜人鐘意ig
依家rng收左皮即刻用ig打飛機

咁易GANK

小王子要坐到S10 FINAL

好撚悶
FNC見到IG 4強打到G2 成隻狗咁就怕成咁
自己最熟悉既厄薩斯同LB自己BAN哂反而針對JL AD
依家俾人睇通哂你地BAN自己中上 我BAN你兩隻AD =GG

MLXD係俾uzi封鎖

呀寧上左身喎

如果對面係劫 lb你點

[閒聊] 如果今年LPL拿冠軍的話是1=1 還是1>0.6
台狗玻璃心

雖然某D連燈仔都係19樣

其實性質唔同，世一係4個讓哂所有資源比佢提早發育；jkl係版4賣1加食自己

Rookie：要讓感覺FNC比IG強的人看到, FNC其實挺好打的

“我們一開始聽說打RNG，本來想碰到RNG很難贏，沒想過RNG會輸”
“碰到G2 ，他們的打法我們比較熟悉，所以就打的就比較自信”
“今年心情比較輕鬆，因為大家都很強，我不用很carry的那種玩法”
“大家眼裡可能覺得IG沒有FNC強，但這次決賽后，大家不會這麼想了，我覺得FNC挺好打的。

唔係你既就企開d啦 屌你老母

岩呀
本身LPL有撚人撐IG咩
RNG收晒皮即刻轉撐IG

都係中國隊
想點咪點囉

唔係唔用雷玟下話

連登仔一鳩樣
大把人唔想LPL贏之後含淚撐食屎狗

Soaz出黎教下The shy 點玩上路啦

真強隊中哂伏
4強開始屌打到仆街
悶撚到

同埋我係撐大快活，但從來冇吹奏過呢隊嘢

可以改做fnc

點樣幾好打啊ching
9up有個譜

打職業你維加10分鐘死少過5次當你贏啦

或者咁講
GP STAGE 演得好勁

game2已經ban左xin同camille
估唔到個酒桶都玩得幾好

咁咪更加諷刺

Lpl 入過3次決賽0.5+0.5+1=2

如果fnc可以反cup到應該可以成為神話

Soaz

要全華班又你on撚鳩
巴塞 皇馬都唔係全西班牙人啦

以為食硬個獎盃咁

SOAZ幾多日冇訓

應該係俾soaz最後一場過下手癮算

潛到而家先出嚟咬人
EU 兩隊四強當冇事發生

班支那仔真係肉酸
見風使舵
真正嗰隊全華班扔撚左去堆填區

soaz夠打咩

soaz..唔好玩啦

SOAZ加油呀

一陣Soaz玩坦又俾TS 打穿

所以jkl>>>>>食屎狗

屌

出soaz

終於出場

Ig明顯研究哂李星前面路線 下路河眼，ning食上半後回家再清下半，絕不過河 然後線自然贏 其實都唔關李星事 係成隊都出問題
Btw fnc jg一定係今季第一李星 唔識佢唔該睇下佢以前啲比賽

唔係真係換SOAZ下話

睇fnc 柒真係好撚爽

食屎狗個樣灰撚到

之前又嫌人用韓仔，依家打哂飛機

係咪第一次出SOAZ

大快活fans在此，咪撚再話我潛水

Soaz淨係識玩坦
應該pick sion 麗珊卓 垃圾車

已經天黑?

入場睇決賽幾錢? 睇得2個鐘走人

RIVEN RIVEN RIVEN

Soaz救世

一個鐘時差

寄生FANS周街都係啦
FNC都好多人寄生

之前中國人(特別RNG FANS)最鐘意話有韓援嘅隊叫雜種隊
依家成隊IG變左LPL之光

早一個鐘 差唔多啦

自己上網睇下
the shy亦唔係第1次拎sion嚟打urgot

機票錢

Caps學識玩刀妹未

Soaz出來 theshy可以出riven

上年天都未黑就打完

Soaz 出黎極限走佬

求下蘇牙屎救世

第一李星又點?
決賽呢2場打到咁
無人會記得S8 第一李星係邊個
只會記得冠軍係邊隊

真係上SOAZ

四強仲話咩NA EU年 west>east LPL收皮

中咩國隊
奧運 世界盃咩

支持IG=支那狗
反FNC=支那狗
今年係靠韓仔,支那狗都係廢物
屌你老母支那贏DEL驚
仲有無?

終極上路爆線王終於出動！

換SOAZ可能唔洗NING幫 TS自己都可以殺爆佢

點解職業賽冇人敢玩提摩!?
又高持續傷 有菇 打到後期等對面犯錯踩菇 足以團滅
玩左幾季都 無輪輸贏都只係玩提摩!

Soaz秘密武器黎, 讓二追三

出蘇牙屎比the shy虐

TS：支那仔企開啲啦屌你老母

成日ban LB做乜春
自己又唔係唔識玩

lck咪出咗提摩

屌 ban 撚左牛

riven 呢

笑死 之前話人線都出唔到
之後 八強 四強 當睇唔到
而家Finals 就出嚟咬人

蘇牙屎救世

原來KT可以打足5場已經算係咁
如果ucal有打lck既表現好有機會贏

邊撚到精彩

連登仔世界第一
泡仔支那就一定屌硬
大快活又要屌BP
又要笑師奶玩fortnite
台狗又要串無常識嘴炮 3-12垃圾
最崇嘅日本又屌做乜死玩杯麵
仲有好多九唔搭八又屌
S9請哂連登仔做教練一定好睇

終於有西維爾用

我覺得karsa隻李星幾勁

raken new skin

你當ROOKIES唔識玩呀?

Soaz上年俾khan隻狗頭撚狗咁撚

SION呢隻傻鳩英打咩都55波架啦

等睇雷文

連登仔見野就屌架啦
唔係第一日

soaz都識viktor?

riven 有機會啦

又唔係演
小組賽時META同十六強唔同左太多
不過兩場IG輸嘅共同點都係NING呢個下位版MLXG變MLXD派膠

覺醒SOAZ可救世

上路爆線王今次死硬

雷玟啦

SOAZ 頂撚住呀

後pick counter

維克特比人撚

盲反政治撚真係好肉酸

好啊 邊part賽恩贏啊
拎賽恩係預對線俾佢壓啦 ,the shy 未上冰拳都係要俾人壓住啦
仲有邊個拎賽恩係可以線打贏urgot ?
唔好9up

點解職業賽冇人敢玩蓋倫!?
又回血 有沉默 1個r 收carry 足以團滅
玩左幾季都 無輪輸贏都只係玩蓋倫!

Soaz都有練viktor
Ig 仲唔陰到你

diu,game 1,2 都唔撚pick xayah

出soaz連aatrox viktor都唔ban

Soaz 表演屌打The shy

soaz = ambition

最後一場出黎參與下

香港人冇隊參賽
恐成最大贏家
因為冇野比人嘴

咪係 有乜事都屌左先架啦
好似第一日上咁

頭嗰2分鐘55開？

gg啦咁放角

屌 終於玩剎雅
不過唔搶炮娘 希維爾既

出xayah
百屌成材??

係 , 但係話sion counter urgot喎而家
sion 好打urgot? 搞笑?

頭30秒

竟然BANＬＥＥ

ban lee sin

Ban黑人

厄薩斯 IRE
其他三個冠SKIN點簡

ROOKIES識玩就ban
10個ban位都唔夠用啦

李星換第二隻我唔覺得有咩改變 兩隻都係前期崩 李星已經算係前期強角 反而中上應該諗下點平線/打下壓制力 比人技術屌打真係好7

bwipo企定定食全q

aatrox

ban 李星

爽爆

對面搶左奸夫
唔搶淫婦 比JKL拎左仲難打

俾人攞狗男女好大獲
點知jkl 會唔會又上身

製造下現場氣氛

ban李星 俾足面啦

ban lee sin???
做乜要ban 大兵??!

Bp 幾靚 ig

邊撚到有割席？

幫你ban 埋李星

真係兩場都唔知LEE做緊乜

好想睇riven

ban李星係幫fnc？

waaa

Jax

真係 jax

JAX

大招出jax

唔想你無還擊之力呀

放jax俾broxah

ig 好有風度，唔想fnc隻lee sin 再柒落去

JAX.....

blank Jax

100% win rate
meta 屈機英

jax win or go home都仲敢自信pick抵讚既

虎神?

竟然想靠ＪＫＬ埋單

galio+rakan combo

jax jg

REKKLES 終於肯PICK 剎雅啦咩 食屎狗第三場先揀 抵你成世都拎唔到冠軍

jax jg??

ts :我隻雷文呢??????

caps

galio kaisa

Viktor mid

The shy又出呢隻

blank 子上身?

見到JAX 真係諗起虎神 條撚樣玩JAX真係好撚勁 又靚仔

TS: 諗諗下都係想要riven skin 今場放推

蘇牙屎

國際慣例讓番場la

進左化

fnc 迷信urgot 呢隻野

仆街啦雷射仔點打加里歐

屌 4強對上全部3-0 悶撚到

又可以表演1打5

fnc as pick

好想俾虎神插

下場先 呢場俾fnc拎一場

人地ban trist同sivir又唔揀xayah，冇ban反而揀

搶隻viktor黎打mid

Victor 打中路前期好難過

估下viktor 幾快爆線

第一時間一定係即刻諗起612

原來soaz係唔識玩
唔係唔敢放比ig
笑撚死

今場竟然唔拎黎揀skin

viktor mid crown囝都唔夠膽pick啦 點玩

係咪以為魔劍走中路

簡單暴力版雷玟

viktor偷錢流打galio有咩問題

soaz

唔pick對面拎狗男女

佢都係驚狗男女combo先選

Sion 打urgot好好打係theshy自己講
睇翻小組賽訪問就知
利申鐘意theshy

大快活ban pick好奇怪
人地最後2ban你ad
點解要先選?

aatrrox啦

仲諗住有D智商壓制睇下
今年真係

佢D走A 同計傷 真係睇到高潮

等睇soaz穿線

4保1
都係放一場點解唔揀skin

海燈今日上左水未？

Viktor mid
明明counter aatrox

硬係覺得FNC今日啲BP好撚怪
可能針對ROOKIES同TS嚟BAN太難

fnc 拿拿臨玩完呢場走啦

換人玩垃圾車

點解FNC唔拎AATROX但又會BAN JAYCE

好易比人gank死 洗線又差唔多速度

今晚IG班人實爽死，老細叫定班女開party，腳仔軟

CAPS終於肯用淨化喇咩

IG BP會唔會太舒服
中野COMBO

對住fnc 啲top佢有咩係唔好打

大快活讓二追三

Soaz 而家勁唔勁？
冇睇常規賽好耐

送個頭先

國際禮儀大使baolan

收幾錢

??????????

baolan

咩料

讓 round

???送頭??

IG派膠

似唔想曬左場地費
叫IG讓一場

調整遊戲難度

造馬dllm

維加未到團戰已經輸左場game
冇位移 冇即時硬cc

bolan諗住扮ming

???????????????

而家viktor打galio
urgot打aatrox都算係兩路優勢既
不過駕駛員就

弱智

好波

快theshy 一秒
早十秒已經睇穿佢動作

支持香港本土電競
罷看s8

有風度

caps = tw dog

真係國際慣例

BAOLAN咁快就開始派膠

讓一個頭好有風度啊

想要riven

做乜鳩

調整難度

係因為佢係the shy
佢連玩賽恩都出冰拳不死之握
有邊個人玩到同佢咁 ?
上面d人話係counter英 做乜鳩

屌唔係做馬呀馬.... IG 個SUPP 擺明收左錢..... 無啦啦走過去送頭

屌你早啲flash咩事都無

大快活有望

收錢

膨脹

對住呢隊洗泉隊唔撚駛國際禮儀啦
拿拿林完撚左佢啦屌

唔送下點可以睇耐啲，國際友誼姐

王思聰:我買左3:1,你地唔該醒醒定定

諗起肥狗係打final個陣話佢17歲個陣已經打入世界賽決賽
仲問jkl你呢
Jkl心諗我17歲已經拎冠啦

Soaz玩urgot前期都壓唔住aatrox

場地BOOK左 唔好o徒

咁快又還番個頭

2lv 就想dive

比人捉哂路

EU DIVE

我17歲已經世界冠軍，你呢

屌你咩 JG 2等想塔殺

究竟AATROX好抽D定係URGOT

玩jax就農到底啦

Caps

CAAPS

VIKTOR

CAPS!!!!!!

First blood 係咪讓頭？

diu??! 咁都唔夠dmg???

caps神

屌你係咪送水

SOAZ

秘密武器soaz

nice w

造馬造到好肉酸

屌 我都懷疑係讓賽

打線Urgot 6:4
但打團aatrox勁啲
而且駕駛員差距

好似3lv前aatrox勁d

the shy flash 都唔撚交

ig 突然 鳩左咁多既

soaz >beipo

俾我睇game 4 啦屌

黑人問號

soaz e閃

top: 終於有jg 支援

你咪睇下囉 下下靠caps同佢跑線滾雪球

beipo 淆到兵都唔敢食

ban lee sin 堅有用

btw 諗起當年kkoma嗰句
任ssb係國內點威 人地只會記得s系列賽 世界賽冠軍SSW

讓賽讓到好明顯

Hyli廢撚咗3場喇唉

大快活隻JG真係好撚ON9

Soaz: 垃圾

讓夠，不演了

craps??????

the shy

真係三場輪流GANK爆上中下

差啲俾galio單殺

今場又變返打交meta

MOLAMOLA

rakan一早唔閃 要等viktor到先閃
你話唔係收左錢都無人信

Soaz燈都唔打下

點會讓賽 弱撚智

ts

3-0
EU狗LUL

ig :玩夠了

唔似讓賽.
似真係鳩鳩下.

CAP屎又發作

屌你BROXAH上去暈左幫CAPS走啦
等咩呀係撚度

SOAZ 未驚過

鑽3場?睇緊d咩 mistake多到

EU好廢

又係SOAZ打得最好

Toyz之前講過Viktor打中冇咩用
等睇caps表演

宜家打交英強勢又要前期對線優勢
但點解無人玩jayce

Caps以為唔洗死 on99

ban左

BAN鳩左喇CFU

The shy:多番300又可以對番線

唔係ban咗咩

ban.........

rookie d操作好癲

Ig奪冠真係要多謝Fnc
唔係fnc小組賽雙殺佢
KT有機會入到四強轉打法
Ig應該無咁輕鬆

上6了... 中野combo is coming...

broxah唔知theshy落緊黎既話鬼會係果個位準備cover咩

ig 上次拎黎屠人俾人今次3ban呀ching

Bait對面 點知死返

佢覺得現場5v5要打燈而唔係直接講掛

呢個真...
之前團練果陣
佢地話次次都係SSB屌打SSW
但SSW最後拎champ
冇人記得SSB
Btw SSB果陣個supp
係而家RNG個教練

屌 睇banpick啦成日問

SOAZ贏CS

上路終於係平兵數

1

IG贏咗咁RNG仲係咪5路世一

佢當人地傻，得佢一個諗到pick jayce

唉垃圾EU大快活讓返個位俾師奶啦屌你老母

蘇牙屎平cs

仲敢Q呀THRESH?

今場到JKL carry?

點都係讓比tsm啦

仲以為jkl會拎隻draven出黎拎skin

呢隊野點贏C9

hylissang都咁樣
點打呀

C9廢LO

kaisa肥到

結論：FNC同小組出局冇分別

thresh 揀返布老母都冇咁衰

CAP咁都輸cs

3/0/0 kaisa 打條毛咩

成班契弟雷我蘇牙屎

因為c9廢囉

上星期我都唔明C9點贏AFS

jkl肥lu

有冇手足可以貼番uzi喊喊地果張圖出黎

準備貼

咪又係3:0

Kt vs ig個場已經係冠軍戰 而家好似打細路咁

FNC真係 3場 中上下逐條爆

THE SHY勁撚到

MVP啦

重拎隻urgot 打aatrox 真係on99

屌你老味theshy

隻JAX 廢撚到.

ts勁撚到

TS CLS

想睇依段rap

rekkles隻xayah廢到

今年mvp係the shy定係rookie

ig打fnc啲人做咩成日提uzi

呢隊IG同S3既RYL一樣
係咁同你打架用操作打贏你

theshy又黎1個追住5個黎斬

BM

IG真係easy mode拎冠軍

aatrox 識用根本就一op 英

ROOKIE

12min 502 kaisa

GG3:0

玩完

屌你老尾delayed ace

JKL

13min 5/0/2 kaisa

唉 fnc

IG撚狗

jkl 塔底單殺caps?!!

世一ad

ts係咪有病

點解唔揀JANNA彈走camile同aatrox?

呢個係決賽

連續自爆

GG3:0
打得好肉酸

uzi: 我17歲打世界賽，你呢?

吹大左

原來ig 係同skt打訓練賽

呢個真

SM

caps點死

ts係咪cls

食屎狗打完又有得扮死狗喊到清場先走

main riven既玩aatrox跟本輕鬆

其實RNG唔係輸uzi on9係真係有機冠軍

可以幫ig諗定skin

嘩我屌你老母閪呀broxah留暈留撚到咁?
銅學jax都唔係咁啦下話?

SOAZ打得算係咁

冇嘢好睇了
線又輸
團戰又唔夠打
提早放飯

soaz打得幾好咁

黎啦rekkles

交戲

雷西Q 唔中Ning 真係好傷

食屎狗一陣準備坐幾耐

食屎狗

呢個meta冇開戰英等死

囂張既全部都要輸遊戲

拎冠軍

我屌 好撚心涼

其實決賽打左架啦
係KT VS IG
果場BO5精彩到不得了

jkl今場好勁

喊啦

食屎狗要坐到下年

個cam

上年雖然都係3:0 但好睇好多

食屎狗又想喊

FNC最唔雷個個真係佢

致敬blank哥

caps 要去同faker 食飯

其實pick noc會唔會好啲
定係noc會比camille斬到變智障

屌你老母臭閪暈空氣都夠膽死
ning e唔中你咪e佢打囉，仲諗住搏一暈n咩大佬，迅速打殘一個都好過你暈空氣啦

Jkl 都係17歲wo

game 3今屆最精彩

kt:仆你個街ig咁黎搞鳩我

今年又3:0

抵撚死啦Rekkles
好撚心涼

好明顯反串

我17歲就拎冠軍

JKL 世一ad 17歲拎冠
肥閪呢
btw d人剩係記得IG拎冠

上野孖寶 兩個加埋一千傷都無

signature pick 都打到咁...

垃圾suppprt,咁都q唔中Camille ，又係咁送，屌你老母

實質亞軍kt

IG呢個冠軍好有份量啦
要打冠軍後補KT

決賽係咪除左第2季反勝之外,全班都係直落羸?

食屎狗都爆炸了

四強開始全部3:0

ching心水清 D人撐呢條賤種都唔知乜撚野心態

寧王E空氣

係咪個賽制問題多過隊伍問題
上年GENG咁多人話超悶
今屆又咁撚一面倒咁悶

ig 已經算放水，齋殺人唔囉經濟，上兩場啲外塔一早爆撚晒

JKL正式成為世一ad

屌你咩Hyli

個燈籠係做乜鳩

caps同soaz打完先到

703 kaisa

隻瑟雷西真係ON撚9到

17歲係決賽7/0/3

703

15FF

乜撚call, 要隻sup 一個拖3個等隊友黎打3v3???!!!

因為有一半韓國人?

廢撚到

caps? i cant see shit
隊長我看不到屎

真世一ad
唔派膠嘅貪狼JKL

7/0/3 Jkl

REDDIT一陣D人會崩潰成點

隻sup今場做乜鳩 kaisa專用atm?

fnc就喊啦
ning打得柒咗咋

完了吧,如無意外

食屎狗啲企位
唔輸唔得

打KT最好睇

殺左2隻比人殺返哂
rookie惡到

fnc爭氣啦

唔想又3:0

Fnc雙殺完ig送kt一程，最後送返自己一程
如果kt入到4強，睇完8強應該會轉打中上，有機會贏到ig

邊到睇

兩條友係燈籠到做咩

賽前班EU狗斯咁撚串仲唔撚返夠本咩

Fnc 廢到仆街
Bwipo同隻jg 咁撚自大
而家比人大炒

8/0/3

正正常常玩ap 維克特咪算囉

thresh

今年世界賽咁撚多3:0
BO5黎講真心悶

拖到後期打巴龍團戰都好過前期輸咁多 有JAX,剎雅

RNG>世界冠軍

依場已經擺明係享受多過趕住贏
頭先TS玩IRE後期已經係鳩殺

唔關事 正常都會搵其他唔係world既隊

場場都有ATM
笑撚死

Fnc輪住崩

呢幾場都無放Kaisa 差小小分拎到Ashe個skin
見到食屎狗咁樣而家好開心

因為王校長有錢

fnc sup完全垃圾，拉乜9

佢仲拖咁耐
Jkl a你一下無3分1啦

但人們永遠只記得冠軍

點解小組賽fnc可以連屌到ig兩場

IG 教練之前SSW?

fnc點打 ad上路咁痛

唔睇了 肥到咁

呢個世界得2個人玩GALIO玩到超人咁
第一個係FAKER,之後就係ROOKIE
其他GALIO都係垃圾

個 JG

食屎狗個樣

學TI咁搞 double elimination就確保肯定最強打最強

刷KDA時間

隻sup會唔會太廢

eu sup

The shy同soloq見到啲一打五路人好似，自己打自己

想刷殺人數最多既final

隻sup

上年唔係喎

IG未訓醒

因為未摸熟對手
依家摸熟哂打到成隻狗咁

睇youtube d大陸狗旁述真係好撚煩

S8唔係啦

如果係街場
一早FF左

打g2 jkl都話係棄子，留返俾中上carry，今場3路carry點打

準備喊喇喂食屎狗

S8 決賽 IG vs KT

但我見SKT佢地好似個個都開台放假咁款

完全體ig本身都囂張
多得春夏季輸比rng令佢踏實左
起碼唔會第3場鳩pick main英

雙淘汰既話要打多好多場

有英文台自己唔睇又屌

明明TI年年都55波
點解LOL FINAL會咁

分分鐘打到22分鐘就完場

IG見到上soaz
連Viktor都懶得ban

敵人問題 唔覺rookie勁

咁撚肥隻ad，打乜春

904

3:0

上左duke?

D call 衰撚到呢

FNC會唔會3場人頭都無雙位數

幫檢舉jg sup

隻中路游緊魂

熄左台
898
眼冤
唯一一個做到野係萬年BENCH蘇牙屎
其餘幾個人醜唔醜?

出SOAZ個意義係咩?? 最後一場比佢撚下?

就係拖唔到後期 中上小團janna跑線一定唔夠rakan,牛個啲來 而且打被動就好似rng geng咁 比人打41分推打爆哂

Duke同佢地好熟

JKL場場都有得玩kaisa
咁就拎到世界冠軍
真係爽到呢

投降啦,投降啦

15啦屌

好似快撚過上年完

自己走去睇LPL台又要屌

麻煩一陣CAP十分一個鏡頭影住食屎狗坐喺度個柒樣

隻kaisa肥到咁 我跟住佢行都贏硬啦

IG每人450萬人民幣
CASHED

證明RNG真係世界級垃圾

成隊fnc個樣好似死左人咁

FAKER 果隻勁好多 閃W 3,4件

ROOKIES 今場打得咁舒服

mvp究竟俾邊個 除左sup其他4個都有機會拎

第一場爆你中路
第二場爆你上路
第三場爆你下路

IG真係好宅心仁厚，咁樣FNC同啲FANS就唔會搵一條路做戰犯
因為三條路都廢

決賽真係3-0真係幾無癮

完場未

得kt有得55波

世界賽就應該搞大佢啦 當年IPL5正撚到

今年先岩岩話縮短賽程

今場肯比資源

但係今場點睇都唔係galio carry

拎多個亞冠skin

場場睇住佢唔知幾時咩進退送頭..呢d水準根本同mata果d差幾十條街

Duke:

rookies係勁, 但同faker比, 始終差d

Respect to KT
KT如果頭2場是但一場唔派膠已經冠軍咗啦屌

Wow

DUKE都唔係訓係度攞冠啦有做過野

起碼走位正常 對線唔送
表情撚兩場都唔知打乜柒

咁都俾你拖到吓啲時間

咁樣打番生

玩火

throw

搶到巴龍可以打成年飛機了

牙CAPS淨係識打順境波

COME BACK

throw game

反cup了

咁都比隻jax入到去???

這波不虧

證明佢地真係負碌碌入決賽

有野睇

ROOKIE隊友勁太多

搶到

開始好睇

THSHY 好TROOL
場場都有自己亂走既情況

劇本返黎了
讓2追3

Broxah終於現形

ig throw多兩波唔該

咁都偷到

西彈佢落去

keep the last hope alive

起風

功成不必在 我

終於有d野睇下

咁都得

負碌到

wa diu

都好難返生啦 ad仲輸緊裝

Agger，Ucal又無態

屌你老母Hylis 十年都唔撚見你玩trash 冇撚啦啦玩乜鳩呀 EULCS都完全未撚見過佢隻trash

SOAZ 真係打得好

食屎狗呢波

JAX 50

咁都搶到巴龍

50

3場最有用係個下

史上最有價值既50

The shy又送

20mins 30頭都黎

50傷害

做乜鳩5捉1

5個捉1個放塔??!

5追一 fnc 傻咗?

the shy真係玩solo q

咩料 食完巴龍唔推走去捉人

囉巴龍之後五追一殺人，識玩

鬼佬超激動

拎左巴龍唔推塔JM9

咁都叫送 引到5個人捉到wor

5個人捉佢

推王咁打TS

今次世界賽既TRHESH隻隻都廢到笑 全部都比YOLOSTAR上身咁

係2座

係咁jer住so牙屎做咩姐
一早應該出佢好過條b乜乜乜啦
so牙屎訓醒一定勁過佢

其實呢場食屎狗同s3 小狗一樣帶4個垃圾

唔捉人同人數都推唔入

EU TRASH

其實SHY好鍾意送, 打KT嗰陣都係咁
係咪我睇錯

哇 個MC幫FNC打飛機打到

除左vit果隻拉到rng爆炸

Faker算係咁啦
JG崩到咁
佢都未崩
正常JG崩到咁
中路都做唔到咩
Rookie玩carry型中路係勁
坦就唔係話好突出
但Faker就真係玩咩都勁

Eu na上路冇一個夠ts打 場場都比人推到仆街

仲輸緊5k喎

佢話呢場俾jkl威下

Mata好正常

其實係對面弱智 佢一定無諗過對面全家黎捉佢

倒定茶等大佬返嚟

EU睡神打Teamfight同混戰真心好過BWIPO
真係老屎忽贏經驗

明明蘇牙屎打得最好都要屌

雖然唔支持fnc, 但最好ig輸埋, 場場都玩野, 有d反感

仲以為ig先係拎巴龍果邊

FNC D 反應慢到

The shy如果係SKT一定比KKOMA屌到屎忽開花

BD劇本???

fnc真係智障架喎

有巴龍反而輸左inhib

史上最有價值既255
DLLM

Bdd呢
我覺得唯一一個平手

GG

完

MVP= CAPS

gg

玩完 88

都唔知邊隊拎巴龍

去食大快活賀一賀佢

拎龍俾人推返轉頭

FNC又BM又洗泉就唔反感

完場

唉 g

macro 廢到

拎杯lu

登頂了

ON9

the shy又送

ggggggggggggg

恭喜ig

the sky

ggez

隻SUP死9次..打碌撚?
人地搶到巴龍係打士氣波
呢隊野真係執柒左佢

喊啦喊啦 做死狗啦

FNC點解係都要追住TS打 殺左你全家咩

抱住rookie 掛鼓

IG！！！

三倍神

今年係FLOWER宣佈S8世界冠軍

悶撚到

技術性擊倒

ROOKIE同THE SHY值呢個冠軍

THESHY可以玩到咁都得
證明有好隊友真係好緊要

完爆
ts 輕鬆到

中國人: 我們是冠軍

我都睇唔透jax jg 既意義係邊

笑到我仆街
fnc啲macro

快手到

thresh 好廢

GG ez game ez life

係依個moment，希望大家唔好忘記準冠軍rng

垃圾洗泉狗屌你老母呀

食屎狗都盡左力
對面中上太撚勁

隻ad 12/0/7都仲係shut down唔到
你點玩

3場屌打
連caps都係

rookie

88啦

大快活始終係大快活

WXZ

屌習近平拍手

鏡頭轉去食屎狗到啦！

抵撚死啦
之前咁撚柒串

老老豆豆TB頭先講個原因係好撚準
FNC JG同中上完全冇夾過冇溝通
鳩玩 玩李星呢啲期英頭十幾分鐘都冇反應咁
抵輸

贏左無咩感覺

屌，好撚gay

好hehe

gay

尤其係佢對招暈果個運用
真係同篤屎冇分別

Soaz算係咁啦呢場

王校長: 好似我上去打都會贏

食屎狗 Showtime
要喊幾耐

支那拎冠
LOL最黑暗一日

duke:

宣布KT亞軍算啦屌

睇返smeb都算係咁
頂住theshy條痴線佬

唔好咁開心住
IG等陣仲要打TSM、SKT

Theshy 今場咁troll都照贏 ig真係高其他隊幾班

呢兩個就值既
隻JG都可以既

其他兩件

Rookie

小狗宜家咩心情

校長睇黎會派每人一百萬

the shy好溫馨呀

同感

神燈

duke行出黎果陣

DOTA LOL IG！！

今次比人3-0 eu 比人笑死最高跌落黎同rng 一樣，鬼老一定咁諗

rookie係ig挨左咁耐 今年終於完全體拎冠

THESHY究竟有幾多高
好似好撚高咁

LPL fanboy準備全面入場

Ig呢個冠軍實之名歸 所有強隊打晒仲要3:0

4強開始全部都3:0

ig勁過rng好多囉好冇

見到國民老公

唔係 佢第一場都好鍾意DIVE 有幾次都差D比URGOT反殺

唔識玩其他英

FNC FANS
唔緊要
我地S1拎過冠軍

the shy真心癲

支那垃圾

SOAZ 成場對THE SHY都未驚過. 仲兇番佢轉頭

可惜JG 太撚廢

Faker>rookie>=scout>=bdd

笑到醒左

IG 贏
我地中國人又贏

淨係final,ning 都淨係"可以既"

導播專業呀 追撚住rekkles 黎影

信我 KZ GRF SKT 是但一隊都贏到FNC

rookie: 屌你老尾終於比個carry型top我

咩網

JKL真係人生贏家
又靚仔嫩口又贏冠軍賺大錢
一定大把支那女送上門腿張開俾佢屌

第一正式冠軍就係s8

mvp比邊個好

3-0都算...但真係not even close

mvp一係ning一係ts

jkl世一ad

ROOKIE抵攞啦
等左三年終於有好隊友

之前有片講過 theshy完全唔識中文 成場冇溝通的 得rookie得閒個時幫佢翻譯下

支那狗全面進場

uzi:

fnc成個series有冇領先過

JKL>>>>>>UZI

THE SHY抱住ROOKIE個樣溫柔到

今晚老闆請全隊去屌女喇

睇打法都似係佢自己玩自己

reckkles

Kt

counter camile 掛 JAX真係可以屌打CAMILE

食屎狗個樣
同連燈班ON9仔SALTY個樣
係唔係面都紅晒

duke又賺冠軍

隻SUP都係
明明打得唔差仲有人問得出上so牙屎做咩

唔上佢條上路應該崩埋啦

JKL最尾果場個KDA 咁都唔值

mvp應該係the shy

第一上路duke
2隊2冠

uzi以後喺lpl點立足

你十七歳進決賽
我十七歳拿冠軍

Uzi 17歲亞軍
Jkl 17歲

THE SHY無咩感覺咁 太輕鬆

好似識聽唔識講

清好波

鏡頭轉到REKKLES專業D井

duke尷尬到

LPL奪冠
NA或成最大受害者

EU狗潛晒水

幫王思聰攞左個世界冠軍
實爽死

又唔係打top 真係唔知count乜

4點鐘開波,6點鐘打完

恭喜Duke又有世界冠軍

明明成隊退 佢就去追人打

導播專業點
鏡頭轉到FNC這邊

JKL：UZI我係到拎world champ
你仲係到屌條整容公廁

呢隻係真•食屎狗

jkl今晚就爽

ts勁到可以當soloq打

其實唔洗諗咁多
個新仔JG壓力過大
技術同溝通都Fail哂
只係想揀comfort pick做返自己

uzi
仲串人17歲入final

FNC 啲BP好差
完全係偏中期

但而家meta係前期，13分鐘前or第二條龍出黎之前...

厉害了 我的国

決賽mvp應該ning

我comment咗咁多次都可以話我潛水

屌你真母真係唔係世界賽 4強3:0 連決賽都3:0

lol 一路都係幫中國搵緊錢架wo
講撚到自己咁有骨氣

一首歌燈一整個S8世界賽

仲有rekkles 睇

支那可以吹幾年了

公道啲講句
雖然ts 尾場打得好soloq
但soaz 表現點都好過表情帝既

邊個仲敢質疑牙dick 係唔同兩隊都拎到冠

一人一千萬

今晚王思聰帶佢地屌韓妹了

唔係話佢識聽唔識講咩 好似佢呀媽係中國人?

ig 腦細會點慶祝

笑到仆街訪問重影返FNC個度

你地中國人共享榮耀
係威既

ts攬rookie 果下好warm

之前打g2最後個場 thshy進場都係隊友睇到先反應到去反打 事前連佢來緊都唔知

打完ELITE FOUR, 係時候入白銀山打S4 SSW 同 S5 SKT

Duke 一心諗住入黎養老
無啦啦又拎左個世界冠軍

仲講咩差距越黎越細 Final3:0

lol 都係技術最緊要 eu 戰術幾好拖到決賽都係技術注定一切

中同上二個人打晒咁多場 痴撚線 超CARRY

講緊今朝串柒柒又話人支那狗果班

完全唔記得佢 仲心諗邊個係後備

打上路就係

收啦，第一場拎前期咪輸

酸撚到

Raise mv真係燈到仆街
最後送埋大快活收皮
IG真心值冠，好過咩全草班垃圾世一隊

係咪第一個有兩屆冠軍嘅上路

DUKE子又贏

lpl贏
結果講韓語

咪咁撚痴線啦 睇一鋪

果個圍內唔預中韓打既飛機盃

識做自己翻譯

rookie係咪唔記得韓文

又中又韓

自動雙語

係韓國主場講中文

燈到

下塔果下放推真係

雙語

rookie

笑到最後的男人
Duke

FNC要羸都係要靠CAPS 爆SEED
CAPS一隱形就成隊都唔惦

rookie好勵志 係家鄉捧杯

IG都唔出下DUKE仔讓下廢NATIC係要炒佢地三蛋好仆街囉

抵讚

rookie啲普通話正到

今次mvp係jackylove
真世一ad

支那ROOKIE

感動嘅係 中國終於有冠

頭2場NING
KT GAME5 JKL都唔夠?

係南韓講中文

duke又有skin

點叫值唔值啊？ 你班盲反黎定啊？

估唔到Soaz 頂到TS 對線 55波

支那仔

啲普通話咁勁

rookie 番到韓,拎冠軍都仲用普通話講感想

佢係幫手上冠軍buff
吟遊詩人嚟

咁撚識做人講中文 牛搿掰

講四強收貨講成世喇

是但啦
支那狗係咪打哂飛機
3件中國既得NING係有存在感

得罪講句 睇英已經知打團輸硬

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

特登叫rookie黎講中文

厲害了 我的國

爆條撚咩
打D垃圾咪威囉
打EDG Scout都唔撚夠打啦

恭喜IG
Theshy Rookie 真係好勁
Soaz 反而打得好過Bwipo 好多
JG MID SUP

連中國女友都有埋 我都佢都無諗住返韓國